我靜係見到裝修撚令藍鋪都要貼聲明變黃鋪

我靜係見到裝修撚令藍鋪都要貼聲明變黃鋪

何來民意轉向？定係藍絲民意轉向

[置頂]我唔會叫大家唔好做啲咩，我會建議大家有啲咩可以做

要恩威並施

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］